```ini
title = 玲珑小巧的桌面搜索工具 - Everything
date = 2010-12-17 03:09:02
tags = everything,即时搜索,小巧,工具,搜索,文件,桌面,轻量级
```

如果你是一个条理非常清晰的人，可能会记得自己电脑里面所有的文件的存放地点，否则也许你会希望借助搜索来找到你的文件。很不幸的是Windows里面的文件搜索功能不是一般的差，自从google桌面发布后，类似的产品很多很多了，不过大多为重量级产品。今天介绍的这款软件Everything大小只有几百K，而且搜索速度飞快，支持即时搜索（看来这个google推出的新玩意，其实早有人做了）。并且支持绿色安装，直接下载解压即可。不多说了，下载试试就知道了。下载地址：http://www.voidtools.com/
